經過尋日連二坡坊麻雀館都跪低 大家支持勇武定和理非

勇武 正

和理非 負

和勇

和勇都岩 重分？

問西 唔理勇定和 係黃就支持

不分化 一樣重要

大家接受？ 交人呀

我就唔信佢真係跪低
連我阿婆都知果8個字係咩
講唔出五大訴求同唔交人
佢連屎都冇得食

我地勇武都要有和理係背後做文宣畀個大義名份先成功
和理勇武 缺一不可

「突發」今晚8點葵涌邨商場要人

大家幫手推一推 商場內藍旗 管理處拒絕回應

牧場主人會怕200萬隻綿羊定100隻狼多d

屌你二分法
玩分化

不分不割

兩邊一樣
同時支持
根本唔需要問